點樣溝女

光復香港
時代革命
希望所有巴絲都有互助支持既另一半

佢應該會feel到你對佢有好感 因為正常唔會日日同個異性朋友講早晨
我覺得你可以透過一啲話題去間接問下佢對你既感覺係點

真係羨慕個男仔

利申：37A0

廿中剛失戀表示
見到你講人生好攰好辛苦表示個心up左一up

做咩負皮我
連登冇愛

好多男仔都係追求快感

可能一時對你熱情 一時又冷漠咁

利申

傾傾下計講下對對方既第一印象就得